有著我便有著你 真愛是永不死🚬

穿過喜和悲 跨過生和死
有著我便有著你 千個萬個世紀絕未離棄
愛是永恆當所愛是謝b❤️❤️❤️

我

easy

牙伊呢

主席

想睇朱蛇輸錢

想見識下大蛇輸錢

想屌件上季伊巴波衫

我見下你輸錢好唔好
唔鐘意我都唔洗咁樣講野下化

all in！

香香輸錢睇到厭了

發夢

心已傷

支持

嗚嗚屌u呀 派我未？

點會唔鍾意你

我都係跟你水搵食架咋

牙伊又醉能左-.-

下半場快入3粒,朱蛇要買第37層樓

牙伊人生有一半都系醉-.-

迷謝迷到醉晒...

張聞丸

入波未,快比朱蛇3粒

好撚辛苦 就解

得閒講下咪算 日日講係咪好玩D
你有壓力搵第個啦我都有壓力架大佬
你搵我黎講笑我搵邊個？

我都比你講左成個月啦
我唔係唔玩得 我次次都陪你做埋套戲
你咁樣講野係開心D 但我唔會

和和氣氣啦

玩都有個限度係咪？
我輸錢居多 我唔係輸唔起
但 起碼唔會咁樣叫人輸錢啦係咪阿

朱蛇咪講野 做我女朋友啦

拎籌未？

吹奏朱蛇都有錯,我跟佢執唔少

其實你次次係到咁樣講我我都好大壓力係依度....

佢曾經應承左我

問過主席未

7c

我有男朋友 佢好錫我
但我始終有好多唔開心既野都唔敢同佢講

大波真係似中左伏 阿狗係咁攻但埋門唔想入波咁

拿拿聲入3粒比朱蛇開心下啦

又拍番拖？

阿狗唔係想一球完場牙

阿12m 等睇miss

唔洗了 我當依場輸左

阿狗全隊都廢

好耐啦

在我心湖中～～～～～

我專心去番工先

矛追po

唉

叫一叫就有12m,入撚埋2:0

都唔係好耐姐

成班恰朱古力 好衰

屌呀,射失

有善善錫要頂埋個尾

又真係miss

明明365響雞

機械人買左3.5小？

得啦 可以唔使睇 協議細波

好噁心 善善

阿妓我屌你

唔叫了,假波黎
小勝1:0完場兩隊都有face

響 for 12m

一球到尾唔該

一句到尾

即場2:2

圍繞盧盧已六百天 喜歡我有60秒嗎

一年到尾

邊個蝦我朱古力牙
出來隻dup

冇買呀 叫下

我了

香香

圍繞狗會已600天 到今天win過60塊嗎？

香香好聽好好多

我的

😂😂😂

請珍惜朱蛇,唔吹奏佢了

屌 車左一百個落去日球大喎

ok

牙伊 我虛擬存入左$10,000比你牙

21射得1球 obob

呢兩隊野好似街場咁 所有野都正正常常 係埋門個腳唔入波唔俾場跟隊個d😂

有咩用？

形容得hoho

no goal please

0:1 聽日同謝b食燒肉

隔離po牙 比你屙煙

關我咩事..你入俾隔離post

帶埋我

Yo check everyone yo

越睇越有呢個感覺 射左30幾球下下射俾龍

no check forever

我番到屋企la

詠b做咩
你喱排同女朋友鬧架？唔見你同佢食放題

俾多球啦屌

咩病

@伊狗 @謝西

oig

01完場未

你唔是打球？

你感冒童瘋狂自瀆

加油

唔會關唔夠訓事啦
我日日都訓得幾個鐘都無事

邊同關事架姐 分明你zip親啦

岩呀

小妹晚晚都凍到震...
原來發錢寒.....

心病還需謝b醫

我2樣開曬

橙仲要番多8日工先有假放想4

朱古力份人原來都幾好

吹個頭個鑽會有龍捲風

goallllllll

變身你好

我都係對住自己架喎

25射都冇入球

伊雞好

你毛孔閉塞

轉行做假分狗？

有小白陪我一起

屌 唔撚係我中午話驚假球真係咁下化

我goal緊4分鐘果個入球-.-

blk7 him la

-1刀開唔到你估狗會派錢咩

gogogo

當笑料😂😂

邊間

勁

關你撚事

慢左sor

研究緊 有咩推介 最好任飲

有G會入多球嘅

Siu4人咩 英超勁旅

假分狗

無人留意到呢場友誼賽係下就先開😅？

01 完場please

變身幾時去澳門比賽

下晝

宜家係咪有goal先

goal

好波

俾你gel

2-0😂

樓豬叫多下唔該

臭閪

伊巴謙莫域

樓豬

慘4

goalllll 呢下goal係第2球的

香香幫手叫就咁

笑一笑即刻2-0

又話第一球

廢事晒錢過去睇你比盧騎

我屌你呀！

阿仙奴9.5 10.5 11.5

上面goal第一球
下面goal第二球

屌到你屎忽開花

仲goal唔goal

gay

我想goal多次

屌埋你呀

last 5 mins

女歐有角，正！

點解 我幫你喎

糕唔糕得出先

02 算喇

allin no goal

有撚用咩又唔係入多2球 你咁樣就咪撚入波啦

希望出得

12碼又射失

你前列線塞左

last 3 mins

佢地唔塞得了

你話我男人

朱古力把聲好好丁

佢有x唔屌 屌屎忽 仲唔係gay?

你塞晒 塞埋尿道

89 mins

d 12m係咪特登射失

塞晒咁比我糕好嗎

迷朱了

好啦 我5會了 對不起

人廢無辦法的了

印奧燒

帶我食燒肉未？ @伊雞

我ar b ttg2 大大力cashed

好想俾朱蛇話射極都射唔出好廢

伊雞

😅😅😅

伊b

。。。

帶埋我飲酒

welbeck仆街仔

朱朱把聲又真係幾好聽

個topic
樓主又飲醉？

師傅

究竟樓主d歌詞topic有冇重覆過

成日重覆

牛屎

唔係公認架咩？

朱古力讀IVE 定護士呀

唔係一早知咩

海馬/大胃/r4/莫b=賣料

莫b同r4 有咩

笑左

點做護士 無讀過理科

無關係

真架

冇錯

係

我以前讀chinese history同geog

朱姑娘

你都係 ？好少人同我一樣真係鐘意讀而簡

呢場唔中又要休息了

我讀pure math

幾錢

我數學得3求指教

無重過

幸子買

真係勁

我考中史果陣無帶筆
跟住問個主任可唔可以借比我

樓豬下個post用呂方ok

仲學黎做咩

希狗仲未死？

我仲要遲到 係天恆入面果間綠色果間野度考

呢度有好多人仲勁

阿萊乜乜？

收到風有人叫我

M巴好似讀master

有kai子地獄必中心水
想知再講

咩事

放工既感覺真係好

想食虎蝦刺身

想g

叫我？

有無人知邊度有得外賣蠔翻屋企食

Hi 未將
生活好嗎？

+1

很好

拎走D比我收工樓下等

將軍

普普通通就得

屌你 咁耐無見4左去邊

戒左賭仲上黎做乜

將軍上左樓

狙擊LO9

2800

R4同莫b有份咩

我即場就買2.5，ok？

咪叫哂上黎問清楚囉

R4

佢還晒$$$未？

未將R4 好耐無見過你大佬

莫b

喜欣

上左拉 抽埋梅窩個幢

莫C

過兒bb

我公司有dryice

可惜主角5見左

戒了 留返比後輩做

廠妹

失禮

系 收5到風？

有無PLAN睇下牙

等緊9點-.-

我可以比個高層單位你

咩價錢？

Tg傾

又要12點先可以入錢落狗會了

可唔可以低過市價50%比我

tg傾 廢事比人jer

WHY

tg係咩？
ig d fd？

最多收平d你租

Bbg

Hi 嘉欣
Lovely son 放暑假有冇帶佢周圍玩呀

你個名

大蛇齊集

還緊冥紙

拍賣莫b照
價低者得

肥朱做乜成日入錢

???

過兒個仆街 而家先死出黎

餵緊奶

屌你啦 tg呢

之前睇收虧華個PO都見佢

輸曬咪入錢

5駛屌組媽咩

我夠有你裸照

格黎屋carry我未

我夠有你地交合相

-.-

屌泥個系
Me 清泉牙
真介左賭

Cls

收拉 明明話夾份

互含啦你兩個死gay 佬

牙狗好波

朱蛇今日要反cap了

朱蛇cash out左幾十k
唔小心輸左幾十蚊姐

含u

唉 睇黎可以散水 講果個都5知去左邊

K 乜撚=.=
M啊

又屈
唔sick賭波了
撚股咪幾好玩🤤

潛先88

Pmed

乜鬼牛屎仔牙

屁股？ 我都有玩開條女個股

比張靚既你

Strong hold
夠疆就買700

又潛

花生價格上漲

唔好再話租，ok？

借銀比我玩

死gaylo

笑死

格黎屋我了

嘻哈盧 有首作品想你演譯下

咁都知
帶佢去左3次Ocean Park 1次Disney

ok gun

GET到D野

夠疆玩margin ?

盧又有新歌 盧真係好鬼勁

唔係老頭負責咩

黎啦黎啦 啊！啊！啊！

米能亂GET 一陣比人屌

得返10元 玩到嗎

5洗做咩 日頭睇完個市夜晚就要做馬伕

8月先開始做功課 ？？

跟ky咪得
使乜買料
角球跟佢正手 入球跟佢反手 咁都冇綠字真係唔識玩

窮~人~命~

多謝西蛇

返生
呢樣真係唔g

SORRY

我比你你唔用

突然出現咁多大蛇

係 5知吹咩風

g chi

買左阿記3.5
你先入得兩球 真係當我低能

E + 冇人 HIP HOP 拿

你有freestyle嗎

Hi

咁快散band

屌u

yo 我叫肥朱

yo 我叫freestyle

yo check it out
巴字做個月字就係個肥字
連登波PO我話哂事
我肥朱心水人人想知
收到風原來馬會借緊銀紙
都係因為肥朱D TIP屎

HEY YO CHECK
CMON

詠神出水你就一定要跟
因為睇盤睇到五十九分
雖然有時結果都係會燈
但係佢都唔會輸得好甘
因為有時佢會華麗轉身
搞到跟左既手足好撚傷心
呢頭出完果頭就棄
簡直係立於不敗之地
或者佢根本唔洗負責
因為每次輸波都係轉左睇法
睇勻我地成個日記
佢點睇都係一個傳奇 一個傳奇

打贏左黃老邪就快可以同溶兒做愛

騎左個Po

求安慰

係CHANLO RAP呢首 PLS

兵

覺得自己on99

呵返

9推都推左14頁

幫你加埋落投票到

海馬

咩事a?

賣角球料2500一個月，有無人join
tg樓主 [black]說笑[/black]

你比我就差5多

想入
我自己tg自己

賣即場大細5000一個月

80%以上對家

係，開分身就得

想賣即場w了

想買ky煮飯料

即場大細料夏季大酬賓
想入pm ky
送ky補習社免費堂

1分鐘》1.85

落到1.78

樓g咁買通常都出事

2300主

狗都唔。。。

臨埸大落飛真係寧skip勿買，不過我同你對左

對左就唔洗怕啦

唔好咁講喇 小妹想然錢

樓豬我屌你老母

👍👍👍

gun了詠

客盤

咩事先

大家紋哂身

你著左我對西瓜啊

阿sir做野唔洗你教

入未客

主入先

Joined

閉起的眼中 無論重又重

果邊差豬蛇就齊波po傳奇人物

紅星入波未

我唱係幾好聽

屌你老味

嗨

hi
成日無見 大家屠殺狗會沒

比馬會屠緊

和客上呀

個邊開緊戰冇人得閒9up架啦

有世正呢句客盤就放心了

去隔離PO 啦-.-

01

小妹goalll

樓🐷goal

2300買左+2

成日都咁夜-,-

詠高

同路

我唔想做兵呀

咩樹bb?

呀

呢排又忙又豬

成日俾d仔撚狗咁

刀仔喺我澤成channel，應該ban佢嗎？

Gay 路難行

頂實和客

$1000？

追和啦屌

紅星俾多球

你老豆就gay
我是女仔

Yes

好攰

咁細😅😅😅😅

小妹是廁紙

我唱仲好聽 sor

02 la快

好難中架

想打邊爐

你有freestyle嗎？

琴日同謝b打完 聽日燒肉

沒有

聽日打

伊呂波未

預我？

我愛盧

迷盧是一輩子既事

Why 貢多人買辣殺波嘅

盛八變左任食？聽日問下伊呂波.. 唔知有冇位..

打邊盧？

1.2

打完波去打盧！

過兒

應該唔係好full

圍盧先

盛八745-1000都無位

yo check

過2

次次見樓豬話帶謝b食好西都覺得好幸福

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️ 真係不解

你都有男朋友㗎

而我

好吃 我吃過了
398個個正

過2近排有咩搞

其實

係因為減肥唔食得依d

好過我

佢唔會帶我食好西

先打盧再打球！！
btw 盧 我手洗緊你件衫了

今日仔仔請我食飯

清 講得好

伊布

我食左野打唔到球
btw 好sweet

下次戴左太陽眼鏡先入嚟

減肥好辛苦阿

want join 打球

公平咩

紅星靠12m先識入

你帶佢囉😂😂

我想謝b同我一齊果陣開開心心無壓力就好

我都覺
你唔駛減啦
我就要

有冇酒精飲品任飲 同限時？

想佢提出嘛
：帶你食好野！

咁打完先再吃了
系 甜到入心入肺

我真係肥架喎

普b

樓g剃晒啲腳毛謝b就無壓力

月巴

加油了 唔好放棄

以為妳又貼仔😂

紅星求你入多球

難囉

+++++

我而家連米線都唔敢食

謝b鐘意

求你

你同佢講下 幾時帶我食好野先

無 限90分鐘 上次咪影左

唔同架

今次無啦 佢話佢有返工有錢

去運動

雷克雅維克唔好俾人禁住黎打
紅星入多球
好眼訓.....

識買一定係主ng

番緊屋企 換衫跑

d相好難摷.....你睇下幾多相

馬卡比456

我帶你

join

一杯野飲40左右

帶埋我 keyi ma

樓下等

feel到個肚搞下搞下但又無屎柯但又想訓

大球

琴日打邊爐...謝b飲左6枝1664...
我飲左四枝大青島

Tst or cwb?
睇openrice tst果間好多負皮

有1664

cwb

問香

28蚊細枝
20蚊枝大老青

keyi

Tst幾好食 係員工少西

我盧去左邊

紅星頂實

我好想自私擁有你的一切

你老味唔入比人入啦

keyi.. 比你擁有me

朱蛇識唔識唱靜茹

比曬你

邊首

嘩

想點歌
@豬蛇

又示愛

..咁唔系你擁有我啵

其實點解要搵我
叫春mode

想sick u

講了

小手拉大手

sor5six了

米系😑

你是你本身的傳奇

好尷尬對面條友同我對鞋一樣

覺得你把聲唱應該keyi

幫你放埋落投票度

Redq成日話人尾佢 其實不知幾咁enjoy

唱人非草木

呢個假

想聽你唱

禾sick

即刻買過第二對著！

咁香香唱了

針

仲有無了

on9紅星輸12m

要和了

完場先點球

有

11

1:1

屌又輸

1-1

屌你老母阿我

我屌

嘿

豬客win

頂多幾分鐘都唔得

2球波都12m on99

仲有無點歌

有牙

連c

講埋了

Butterfly

屌你老母紅星

11 14c ft

Again

假球

點歌 浪費

你要邊首架你2首了

trust you

我想聽超人迪加主題曲

超正

春秋了

投左多啦a夢

驚你唱唔到春秋

朱蛇有無水

一定唔會唱到因爲有歌大熱跑出左

我跟19eng的

反彈跟返你

洛啦

我2c 係你太度唱唔到張敬軒一fq

我意思都係咁 因為唔會唱到

😥

贏到幾千就過日本散心

善狗出水跟唔切

我都係

又贏 嘿

朱SIR我

流浮

用我的一生～～～～～～

玩完了

有錢無仔

挽留

包養我啦

想聽周杰倫 不能說的秘密

無謂浪費錢啦😅

未返工日日咁真係好唔掂

我想去海洋公園咋

收到風牙盧今日有重心

今日休息一天，訓了

有冇正能量

成日放負

無牙，屌

你放正能量啦！！

你又話你出半主我買半客？

今日搵到新工呀

因為做緊呢份好似就被人炒

係bo

轉投吳國了？

清好球

唔講啦
有fd 好似知道係我

未雨綢繆

詠神d歌聲好好J
小妹扯左

系，拳頭硬晒

係，以後5好唱

蕉禾去sing k ok?

聽出耳油？

盧

雷克入多幾粒唔該

盧終於上水？

小心身體

盧紅根出重心未 按晒啲野等緊

改咩名好

驚炒，5出了

頭盔

牙盧等你重心等左一日

收到了

豬死了

餓左三日三夜了

今晚無人玩跑，想４

唔知叫咩名好

晚晚都貢夜

成班夜鬼

hey0小妹

有人玩角冇

小弟新嚟報到，想知跟邊個大蛇

入完100 兩場輸哂
以為開到客 原來係炸
點解我咁可憐 就黎輸到要去姦田

老4

你有kaki

包養me

你是誰

有180pm我

我係新人嚟

冇人

思苦

請排隊

差25

ＣＨＩ姐：關你撚事？？？

有冇人見過Red q

邊個係ＲＥＤＱ？

問chi 姐

q個fd 子

矮過我不了

唔識佢。。我都係新入黎無耐

想Ｇ Ｕ幾高

Me 181

橙。。。小妹155無人要

我都係 做fd 子 ok

大球！

3:1 受讓

不了

你地典解甘高。。。我得149

你唔係+2

有冇即場水 m巴呢

瞓左

依家睇所有野都會rap出黎
究竟係唔係我問題
其實我都唔想
但我真係不受控制

高過你 要蝦你了

16幾

你幾高。。。

善妹ok 排第一

155

１６９？

我154

但你新人 去後備

咁我改返名

典解可以生得甘矮？

朱sir 去左跑步

。。。。。。。。

米尾啦

跑安拉

差ss

車厘子樹😂

ez

其實我刀得149。。。

想玩 但陪緊家姐睇急症

扮矮比賽？？？

。。咩事

小事

幫我問候下你家姐

老4家姐要好返

183 快D PM我

ＰＭＥＤ

thx99

好似係耳環個位發炎除5到😂😂係咪好87

ＳＩＵ４

似係你要睇急症多啲

zz

帶你睇獸醫 要乖乖唷

88

星期一返工

畢業啦

係 終於要辛苦40年

有錢養組媽了

佢話要去旅行 那有錢你老母

我跑完啦

跟Lo 直屌客Win

你又跑 ？

努力工作

人工唔高

Take care

無野做就早點訓算
大家早抖

跟Kelly

我都係
不過聽日問清楚人工先

google earth

眼訓4😅

我個度返9放6 No OT payment and no double salary but have bonus and profit sharing

買個地球2比佢

有無人玩跑安拉

你預幾錢人工 星期一返到依家都未知人工😂😂

幾好呀，花紅正好多

日日都跑

如果佢好鐘2呢😂😂

邊行 我宜家ot都無錢 好灰

咪又係一個月 同雙糧無分別 人地隨時又雙糧 又花紅

工程 地盤 個類啦

琴日見完就話請
想問下過左3個月係咪加返我要求個數

做工程師可以準時收工

Eng話ot有錢
我就無 因為ot是必須的

1001

hi 過2

聽聞1001會贏大錢

985

No 通常佢地話事 過咗probation唔一定加你人工 例如我 同埋想問下during probation 係咪唔洗比強姦金

986

要俾mpf

989

鬼佬公司 我肯ot 我個team啲鬼佬都唔肯啦

992

正常都無

過兒我屌你牙